是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，。。。。。。。

毒食

[黑警極醜惡] 點解仲要話成場運動冇鬼

fat tat yeung

最尾嗰杯有毒

想同羊b瘋狂食魚生

拉

$?

63

包埋炸G?

炸g同事比我食😹

居然有人陪食lunch

is